{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 대둔산수락호수펜션(구 산초의집)"
    },
    "text": "天恵の自然環境と最高の施設を備えたサンチョの家へようこそ。 当山椒の家は周辺の景観が優れた場所に位置し、美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができます。 また、美しい室内インテリアと様々な付帯サービスで快適な時間をお過ごしいただけます。 注意事項としてはタオルは未提供ですので、個人で持参してください。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューは炭とグリルを利用して20,000ウォンで可能です。 炭の追加時には費用が発生し、利用時間は入室から22:00までです。 幼児の基準は乳幼児を含めて追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 36ヶ月以上の幼児は20,000ウォンを現場で決済しなければなりません。 無料Wi-Fiが利用でき、ペットは入室できません。 ペンション施設としてはカフェがあり、有料で利用可能で、利用時間は10:00から19:00までです。 駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合がありますので、ご注意ください。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "山椒の家はどのような自然環境に位置していますか？",
            "answer": "山椒の家は周囲の景観が優れた場所に位置しており、美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "山椒の家にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "山椒の家には美しい室内インテリアと様々な付帯サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは提供されませんので、個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは炭とグリルを利用して20,000ウォンで利用できます。ただし、炭の追加時には追加費用が発生します。また、利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児の基準は乳幼児を含めて追加料金が発生します。また、最大人数を超えることはできません。36ヶ月以上の幼児は20,000ウォンを現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "山椒の家にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、山椒の家にはカフェがあります。カフェは有料で利用可能で、利用時間は10:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 462
    }
}